[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2077)

正評贏錢

上丫 曼 比多粒

Dlgh bgor要左大波

賀芬咸 響啦喂

屌 今日好撚伏

賀 04 求其一邊比球我
要左2邊勝 各$10

日本全大
德甲全細

好撚野

曼入未

冇絕殺

曼聯 賀芬咸

垃圾賀

上

Dllm 再買大細波斬手指

最後3k 推上30k

求膽你就絕殺 屌你老母

我

支持星星

買咩

搏落 白白 得唔得

1點打後啲波好爆下

曼入啦 求你

死都唔傳中 點會有角

曼完 22 ft

曼聯我屌你

迪加半大未啊屌

呢隊曼聯真係假波隊黎

49000 屌你老母

連續中6條飛 追返輸個啲

摩納哥 果場0:0

屌你老母 賀芬咸成隊臭系斷腳啦屌 以後唔撚買佢

任務完成左一半， 我已經成功將30k 推左落3k
依家有3k 推得返上30k 就完成任務了

最反杯

我了

我曼又撚賭仔

曼聯班賤種冇角

bgor結餘0 未

8.5b好彩買唔到
咁都開唔出

唉，買左30蚊曼聯反cup失敗

賭左成日

Kai 蛇330 點睇

阿爾克馬爾你番印度食蕉啦dllm

曼狗

扑落黎啦

馬會捨得派角未呀屌你老母

Bgor求下你咪再燈 dllm

屌佢老母，成個下半場hea住踢 60分鐘無落過一次底

身為曼狗情何以堪

白禮個場想點

博洛？

唔講以為大炒緊 係後半埸猜猜猜

摩哥個勢好似幾得

過關就係斷魚拉突

摩第一隊入球

法假集體唔入波

馬會派咁慢， 330 比甲大波都買唔到

金剛咩事

有冇人信多次鍠狗

贏到兩球？

認真？

摩納哥真·反底

跟了拿b

直取主勝

明明睇緊 踢緊

皇馬半主有冇得諗

皇馬主其他

半大好過

搞d咁既野

345
2場半大

威靈頓鳳凰真係全日最重心

聖圖半大

我覺得華西好屎

買左2串1點解施禾唔可以俾多球

其實直接半10算
反正唔會半場兩粒

法甲學俄仔上半場遲到播片?

垃圾曼8千變2千

Gchi

多謝師兄派大家

有冇皇馬同路

想 但有伊巴陰影

今年兩隊波blacklist左，49000同賤種

3隊閪隊
拜
曼
鍠

屌， 意假未買大波呀

皇馬半主
買完訓

真係唔知佢幾時反底
以為佢反左 上次伊巴一役。

屌博洛又針

Gun

想GCHI Kai sir
不過摩呢對西波 太西了

點會呢隊

入左了

摩 1:0

即中

摩 Goal

摩10

Kai Sir

又中

kai sir 今日要屠爛狗會 無人阻到

Kai蛇有料

一買完即入，秒收，thanks kai 蛇

摩 呢對 真係怕左

Kai蛇 要鍠？

FG cashed

摩哥反底

Kai sir

kai蛇3 點9

玩下低水過關先

Thanks kai 蛇

皇狗個陣想點

買左蒙彼 要否驗腦

森 1：0

博炸？

炸左

仲有無咩心水 買場訓覺波

希望訓醒有錢收

信最後一次，走盤都blacklist

瞓

買唔到皇 可能好事

有無其他心水

白禮頓場角仲未有

今日出左好多場啦
我諗十幾場都有啦

摩納哥強勢反底

啱啊
抖抖
聽日倫敦打吡

B gor 最近

1-1

B gor

皇10.5大

派未

臨入波30秒補了飛

真。最後一次

比甲半大 屌， 買唔到呢口

打交未

算 唔玩角 今日玩角輸好多

我發覺有方法買即場唔怕買唔到
落完注佢load緊果陣kill app

G chi

皇fg

S?

怕左博洛
補小小主手ng

摩哥盤又補左客ng

應該紅毛泥gel可以訓

一時時唔係成日得

轉賠率都係買唔到

皇goal

皇1:0

收錢

0:1 蝗 無角了

皇頂實

屌Kai 蛇 你落order 前比多10秒兄弟丫...

秒收錢痴撚線

屌

皇

白白 10

買完睇左一分錢就入

kai蛇

我皇今夜正式反底

收我為徒ok?

皇又反摩又反
我唔玩喇

街蛇。。。勁到唔知講咩好

快入多粒半場大

街蛇 。。睇到未睇到就cash左。。

森多2:1

Kai 蛇 每日幫你含
收小妹為徒 ok?

介紹女朋友比我ok?

昂熱

我了
賣身日日幫你含

客my try try

小妹

屌你博洛又可以blacklist
好彩補左小小主第3球

小妹ok?

0角

我含先

買埋皇第2球就訓lu

大家跟實

拉狗救角

訓教lu

森仔2射2中 勁撚到

聽日再黎過

try try

岩岩睇左 聽日好難搞

4點阿甲邊隊

真馬竟然無c

老師定學生！

1c

學生主場屈機

主好d

3射3中

學生秒老師

學生秒入

博洛尼亞死落意乙啦 仆街

賓周馬今場咁勁既

好撚垃圾

3射3中 無龍架

搏落泥牙穿咗白白

華拉度列個角仲未派？

全中抽1 派100
暫時差蒙彼

Lm

lm

差兩關喎 阿爾輸緊2球

1-1學生

仆街 原來買錯主 冇機會派了

摩哥入左波就唔刷角

皇馬 學生快入

卡昂入波未

尼斯

即刻入左

蒙fg上阿

斷1.33

睇黎我要嗌多啲

蒙彼入未

摩哥比角未

尼斯入未

昂熱 尼斯

搏落反杯我自爆

皇馬快入

圖庫曼體育會 1000%

On9連皇馬都妹波

今時今日皇馬領先仲唔妹到完？

睇皇馬波都睇到眼訓

Nice入未

蒙彼你追和得唔得

11

蒙彼糕

1-1 頂實

即入

頭場斷左喇

蒙彼goal

摩哥咁都頂唔到， 屌你垃圾， 6x22 第一關1.5s就斷

Goalllll

叫埋反CUP
蒙彼你反CUP得唔得

佢第一關斷左啦

Cashed

摩哥唔刷角比人追和真係抵死

尼斯生性喇

蒙彼禁住屌

HO BALL

原來摩哥對家真係派錢

Ho ball ar

蒙彼gel

第三對第尾平手究竟係點開出黎

圖庫曼體育會 呢場大家點睇

買完第二球咁耐都唔派想追都唔得

摩哥大波驚險cash 差d買錯角大

上盤ez

布拉加比多粒

尼斯呢

客隊最敗率好似幾高 DZ

都係唔知
今晚法甲D盤好怪

昂熱入多粒啦

原來1-2埋 勁

摩哥因爲有街蛇 carry先入波

Nice入喇好不

摩納哥

兩邊尻射打飛機 無組織 中場兩三下就甩波

kai sir訓前話皇馬second goal
中埋ok?

似對家ng

亨利個樣
sad 到一個點

最後白禮頓得8c

似華倫入

邊個叫佢走去接炸彈都肯做

各位早抖

同bugar一樣博你唔敢買

布拉加快半大

皇馬 2.5s 入貨

布拉加

2:0

森多上盤水泥gel

早抖 尾場同路

Yes 正氣

搏落個隻廢

搏落追和今年冇女

買好多?

2:0
即買皇馬波衫

皇馬

好少 叫下姐

皇馬折墮到要靠og 贏

係咪又要妹波妹到俾人追和呢個劇本

哇 嚇鬼死
屌 皇馬呢隊真係blacklist 1年

屌你老母 成班人收左order 唔射得波？

4.5b?

阿甲 第2輸比第19 我就真係唔知講咩

屌你老母學生隊

Goal

goallll!!!

陣間個場

goallllllllllll

係爆就一早爆我啦妹到依家俾我走盤希望

1.51入個ng 升到4倍先入 白白呀白白

南美同日本仔啲排名得個睇字

圖庫曼同藍十字都想要
但2場都係半一上盤

620個場怕佢玩野

皇馬果場完左佢啦好嘛。。。。心臟唔好

Btw街蛇好波

諗諗下620都係半主好了
藍十字先係我諗既重心

藍十字會唔會太抵買。。。
渣住兩球係手 仲要作客入球

一個100 自己留

我了 BTW自爆

仆街 唔記得遮

LM

tg?

me

幫下你手冇乜人快手推走佢

派Me

Lm 準備明天戒賭一天

早場無人?

主

半主日

鬼成咁

第2對第20 讓半一會唔會少左
客隊作客未贏過波

摩納哥VS蒙彼利埃
呢場點解釋ching仲要開平手 客贏埋
純粹研究下

同bugar一樣都讓少 博啲人唔敢買?

漢堡讓平半

除褲慢唔羸 就可以完了

不過呢場偏高水 所以有D鬼

想買主盤 以為630開波 買唔切

喂呀哥
黎含我撚未

又收左幾錢呀 有料

1-0

圖體 1:0

1-0
會唔會跟賠率開半和呢

睇好你

仆街 我穿撚埋半場1:0 咁早入左粒

pk 法林明哥， 主場都俾人cup, 搞到爆我細波

你呢注咁高水 等下場半主啦

我圖快手456

法林又撚手足

rc 1.5b cashed

唉....

2:2 未？

完了

笑左

客禁屌？

似1-1完場

客隊4張黃牌

咪撚燈

主唔入多粒就好易出事

一起身見到皇馬2-0

99水 正到

屌，又維護，又要較0930 alarm

賭乜撚呀
留錢賭馬啦

My fd：心態唔啱，應該係贏錢玩馬，唔係留錢玩馬

你寧願轟轟烈烈輸晒d 錢去足智彩
定悶悶地贏半冷馬

拿狗

主比多粒 練心好辛苦

得蛇

唉尋晚得翻1K，2場平手96同基達菲，一場早場唔念咁多，5百主勝5百讓一球。反而遲既基達菲抄人3粒高水讓一都有，有時真係唔急得。

波post 依家有咩大蛇 想跟水

邊撚個得蛇
呢到我只識墨西哥大蛇

叫得蛇唔岩聽咁叫得狗囉。。。

2-0

2:0
正氣到

2-0叻仔

我圖正氣到

班菲半主

話左圖庫曼100%

2:1

陣間又有小阿根廷狗

我媽媽都識買

唔好gel

屌你燈撚到

圖庫曼2-1圖庫曼

買圖庫曼又收錢

好憎yylam

除褲慢攞實個波先得唔得

憎你又補

無補

有無馬水

金碧光芒

班菲特?

啲牌多撚到 紅件先啦

2:2 gel乜撚

戇鳩除褲慢

Diu 比人追兩粒 仲要無得補

2:3

唔係假波我唔信

隊作客垃圾忽然間咁勁揪，好野

Diu尋晚曼聯個場之後就好撚黑

屌佢老味 打假 睇直播hea撚到

以為有得食半格，斷埋過關

月度大假球

屌鳩你

和波都唔夠，仲要cup 埋 叫都唔洗叫

Which 圖庫曼
Who 收錢

5:3我馬上自爆

Feel倒一陣果場都係打假 手足小心

慳返

圖庫曼體育會贏到波抽派一

隊客隊作客對第二都係屌打，照計應該榜首架喎

車路士落重注

4-3我屌大笨象

我屌 又係馬丁 又係下半追3粒

勁 岩岩呢球明明好大個空位傳入禁區，自己9射

有無神奇逆轉4:3

係啵 上次又係輸3粒 追3粒

唉 做乜會買場咁既野

打交腰斬未

馬會下場得1.69

買高水

11點買左主隊晉級

8點半唔買主 唔好話自己識賭波

阿假

我唔明11點個賠率
主隊晉級點解冷過主勝?
禁入馬會個分析話主隊贏一粒都係主隊晉級
咁樣唔係主勝=晉級咩?
點解賠率唔同

你又咁早 買咗圖庫曼過關識唔識波

和呢

你又和乜鳩

客隊首回合贏一粒
和咪客晉級

將琴日羊既拎晒出黎

我自己睇錯

好彩起身遲 早既我都買左除褲慢

又黎阿甲先all in 大把波啦今晚

咁咪贏囉
圖庫曼3-2喎

9點大波定大角好

1.69都買真係要驗腦

9:00藍十字？

我驚富咸死守

克雷塔羅100%
主輸兩球都出線 唔會同你博

藍十字幾吸引下

弱智獌 咁都cup唔到

好！仲係0射門 今日再努力過

起身就直屌左班菲特主勝
應該會後悔

你都買左？

ON撚9 三串一斷佢

皇馬琴日

買咗細波 希望藍十字封到佢

買左

陣間陪我排隊驗腦

見到盤1.6 好大機會0:0 /客汁一粒

認真系列全中

拿蛇救救我
做緊書包二世

好撚後悔買左圖庫曼呢隊閪隊
我推曬住部落去屙煙呢d咁既閪波

閪波都痾煙

阿甲都allin

燒撚壞左個腦

而家晨早流流就起身去返工

分分鐘廢青FG

轉做職賭

手足睇你都唔係第一日賭錢
搞咩咁睇唔開要all in 假球

摩納哥都係垃圾來的

主半場入球先啦

頂岩過起身買唔切 即場主勝

反極都反唔到底

永遠買對家 汁唔少

乜撚野事， 訓前見國庫曼2:0, 訓醒2:3
對家果隊野次次下半場變身

墨假肯肯定又和波

睇定啲azul 攻唔攻先，再入走地

又fg到架喎 比人cup咁解

角大已死

藍十1:0

藍十字大波上呀 得番你有希望

克雷塔羅jump

1:0

睇定就遲咗[

細波jump

我都係玩下only

阿假快手

仲有得cashed 怕乜

買唔到真係走寶

又秒入 通常都⋯

拎住3粒 穩出線 你話之後會點

不怕的手足，半一盤收全格都係要多粒，走地NG還是有足水的那一天

1-1未

下半場高水先俾面子球客？

班菲特入未

8.5b 串拿根亞

半場比一粒啦

買2:1 / 3:0

角細有冇支持

買左下盤應否補主ng

呢2日針左2k profit

唔應該

痴線 掉轉黎補

你輸緊補咩姐
直接下場再黎過啦

就黎中

應該中 支持

觀望啦

呢隻點玩

職賭連本都冇

買下盤做乜

大家和和氣氣啦 被下面客隊

和唔難

班菲特 想死

敬請下半再入波

同路

真心似1比0完半場 下半場繼續守差不多完咪放一球比客隊 墨假精神

因為琴晚睇岩諾域治訓左冇屙煙
起身睇要蒙彼定尼斯
揀左尼斯 走左盤又不爽
咪想搵想場買曬落去

M狗果場又俾人cup
真係傻閪

墨假精神 入波hea人

11點 拿根亞 1-0 直接晉級
比人入1球要入番3球

今朝比阿假玩死

岩

班菲贏一粒就夠 拎番本

買拿根亞返身

咁買大定細好

唔會入架啦

唔似

唔洗似 一定會

心急買咗半主，又jump

你先上路 45分鐘後我跟你

克雷塔羅都jump

等睇客下半場又變身

唔好呀，主勝呀要

墨主半場入多啦先啦

滾動

克雷塔羅面子球未

01goal

針針針針針

頂唔頂得住

磅尾齊發力

克雷俾心機入返粒

屌你班菲追和比我拎番半都好阿

係咪咁多新仔
1.6x買對家是常識吧

小阿根廷狗反底

阿假 jump

勇士

面子球上

真 但上一場半/一針

1.69阿甲都買 仲要all in 今次真係要驗腦

阿假 假波日

肯定有7成開對家

早入冇好野

或者和

克雷塔羅 針

阿假有無得學上一場反cup撚下狗

馬丁痴線 下次每場都買佢

藍十字唔好玩野

以後mon實有1.6x買對家
雖然唔係成日有
波都唔洗度

我直接買埋客勝 呢鋪fatfat

輸半當贏

班菲特對上兩場都0入球
就知呢隊野咩料
阿根廷人應該數多兩粒

好燈

Fake乜鳩

即場無入球1000%

Fake對家入，上盤絕望

燈到炸左

屌你老母黑哨 無OFFSIDE吹撚走 我屑你老母睇VAR呀

fake乜鳩
有冇圖

主場球迷完場同我屌撚死個球證

買咗圖庫曼連帶呢場，一來一回得返一半，又要縮

開角球都有越位

迫害

阿假國抵你地贏唔到世界盃

點越

黑哨咪有得越

真
兩場中一場都有水位食

最後應該和波輸半

主隊攻唔入

十字好心俾人入粒啦
都贏緊咁多

阿假興絕殺

即場藍十字大波

十字 冰角啦！

大手入咗10.5s

我早水8.5呀

係一定 根本劇本就係咁 贏緊3球 半場又哂call la

11點買咩好

尋晚曼聯場角之後連jump

希望有面子球

場墨假都勝負已分，打邊爐啦不如

阿甲比狗賭
黑哨無極限

不如刷多幾角

M狗T狗又一齊柒 爽撚到

上場又係下半冰鮮角

個乜William真係好燈

燈到仆街。

呢場8c 完

面子球係時候出現

無啦啦又停角，屌你

感覺有面子球

場阿假唔贏波玩刷c

支持
大家好黎好去咪算

係，局又出咗，俾返球好嚟好去

斷左阿甲，絕殺super唔好刷角啦

成日見到d 禁屌波俾人一中龍就入左

封晒盤做乜

垃圾客，刷完角啦

冰角完場

1:1

有角有goal 潮

Goal 1:1

goal var萬歲

1-1 大家好嚟好去

學下尋晚曼聯啦仆街，8角冰到完呀

冰角！

Done 劇本

客cashed

岩呀！8角完，大家開心

今日有冇心水

角球fake

拿子勁

上面位巴打記得補小小主NG

下
球
主
3rd

嬲撚到依加 作為獌狗見到隊波變撚左庄狗

冰角呀！屌，重有成20分鐘要冰

找卡數10c 冰到完， 冇左廿雞

7角咋

蒙特雷 今日第一水

咁早入波 好易出事

面子球

要中了要中了

人地藍十字示好比你入一球，你咪再撚刷

垃圾假波 上次主場買克羅廢到閪咁
作客就咁有料到

下盤叫糊！

祝你完場收

咁都叫有料到

客cup
一齊收錢

面子球嚟

2.5S爆硬

多謝巴打 中左第一個派你$500

太年輕喇

留名呀

我呢

下盤手足補唔補主勝

留名

補客勝

我睇馬，應該6點半到再上嚟

客第三球

唉

No gel

35分買大波

主唔攻嫁啦應該

原來bet366又係賣料狗

ng啦，比完面客隊都要留返面比主隊

我建議* 我未必咁做

咁咪姐係又要俾返面客 allin大

垃圾波唔刷角 唉

感覺會主客

唔刷角咪比面

半6全7

上場克羅主場都刷唔到角

呢場藍十字我估佢最多刷得一角

補返個主勝

no goal is比面

補多球客ng先

正路無乜角，不過我唔買角細，買親都爆

妹到完場啦 好嚟好去

上場半7 全10
今場半6 全？？

gchi

大注返注主 點都贏

8 / 9角完

一注頂我10幾注

8.5入唔入好

12m

唔入啦， 妹到咁

係 跟到都冇用 自己最多買50

Real or fake

好，跟

邊隊

唔好入

主能夠嗎

唔入

屌，冰角呀

假分狗

係咪要var

客12？

入啦好嗎 開大

似

Var 睇緊

咁上面50倍主客

唔好屌住先ching ，唔係冰左20分鐘？

主12 但var緊？

有foul咩

屌你墨假 睇VAR 都唔係睇緊果段有問題既片 笑撚死人咩

究竟邊隊12m

球證跟跟劇本好喎

等緊莊指示

主12 但球證睇緊var

無12m

吹返轉頭on99

咪比啦，和氣生財

咁都話foul

咁睇緊咩 我搭緊車笑撚咗出聲

劇本

8c

傾掂數未

12m foul 前先出界

播住還珠格格俾大家睇先

客隊真係賤種，走甩12m又刷角

講波個條友都向到笑

刷多2C先講野啦屌你主客隊

冰角ok？

9.5b

墨假有var?

仲有一球

屌你客隊，冇12m啦

刷咩角呀，冰角完場

2:1/1:2未 大波呢屌

連墨假都有 英超都未有

1:1 完
假波

無

咁假既聯賽緊係要有

屌你主隊成場1C都無你好意思?

又話晉級有即場玩，結果封足90mins無比過人買

8角完 就最好

下盤

On9到癲

好

刷多2c啦

下盤日 蒙特雷上

個主盤真係好彩睇定d

半一下盤是無敵

主隊打緊邊lo
85分鐘玩角球旗

覺得主隊會有一角

唉！

玩12點日假

主贏緊，但馬會開半/一盤

主隊半單刀都唔射 我屌

冇見過d 球隊玩角球旗真係刷到角

愛玲點睇日假？

入左要死人嫁 點射呀

我不入地獄，誰入地獄

睇好和

河床

角大真係有d 哂錢

補時爆角

一早飛左佢

比多球黎

中場打邊爐90分鐘即吹咪算

冰角完場，拜託

冰封

岩呀

2:1/1:2完場大家開心

手足你好大注咁喎 冰呀，學真馬同曼聯控角先有前途

啱啊，唔入多一球就戒賭了

夠膽絕殺

多數旁證殺角

垃圾波不如唔好補時

唔夠呀

唔好

Foul 你犯規，我話你犯規就係犯規

7分鐘。。。。

補7

+7

補7分鐘...

冰角plz

比多球啦，7分鐘咁耐

補夠30分鐘啦不如

角大黨福音

補7分鐘？垃圾波分晒勝負都7分鐘，咩玩法

7分鐘，屌呀

8角完場冇了

希望冰到啦

批准

客隊放棄防防
主隊機會多到

-1粒
-2角

唔好啦

冰實

不了

全部冰實

客試下入多粒

柏斯 100%？

1100 買主

支持比多球

補7分鐘比你都無用啦 都唔知踢緊咩

咁樣都入唔到 證明主隊真係打假

入佢老母臭

主隊keep 住控就冇角了

角佢老母

lead,兩粒都踢得咁穩陣

兩隊等完場 垃圾時間

主隊無角真係賤

希望22個球員行出球場就俾黑手黨射殺啦

？

2.5s同細角gel得未

岩岩起身試下今日咩料先

就係1:1先唔會俾人殺

踢咩波先可以一角都冇

垃圾波

蒙特雷半和

跟大蛇

補7分鐘咩都無發生

完未？

完。

買撚咗上盤真係俾狗撚

拿根亞盤

天長和地久
請留下你的tg
將會有專人聯絡你

8角完？

屌您老母同琴晚場屈福特一撚樣

11c

跟實

仲唔捉到你面子波

好運，咁都冰到

唔中本週戒賭

1:1 8c ft

拿根亞贏一球就晉級？

阿甲針4K 墨假針3K 成個星期羊既兩場玩完

揀呢兩場大注 你自己反省下

小阿根庭都贏到波

巴打玩好大下

對抗主流大船拿根

巨根

又係得我買客 屌

HI 又係我 我都買左客

成日同我對

你買第一球咋 跟住打和咪得

半大入未

放心
大船必

馬會cashed

喲角打孖黎

蒙柒雷禁屌

拿禁屌

2.5b 針

買左客 震緊 冇錢驗腦

聽講你好識賭喎 阿甲買主

全北汽車又出深盤想害人

半大點睇

拿仔

東京 有幾多買幾多

嗌我？

你好似狂中

蒙特雷禁屌

諾域治尋晚派錢波

佢緊係 有料

清，sick ball

拿狗勁

大奶奶已針 byebye

妹到臨完場1:0完
半和穩了

蒙特雷

墨超唔識開半大？

要穩晉 不了

拿根先入一球 就會好睇好多啦

支持

拿根亞個主場0敗

咁大注 祝中

玩少少娛樂下je

藍十字唔派角？

對左

1點啦

有冇人又想中閪京伏

4連c

日乙主隊私家雞

拿根亞2.5b 黎個快既

好擔心 6000$主fg個位

拿根

比d信念
主fg

佢都係戒一星期 即係聽日先再賭姐

個個都大戶

主能夠

按埋層樓買日乙角細

7:1 角

日乙買邊隊?

主隊入波喇

頂住個半和

拿根亞

半和

2.5s等gel

十字 係咪重未派？

藍十字未派

太低水 無買

cashed

拿根亞14.5s

起碼1300-1400la

勁到

1200日假開半大0.5/1
好鬼呀

越黎越大注

Lmmmmm

琴日悉尼fc你贏到笑la

復出第一戰

全北廢車讓咁多？

同路啵！ 加油！

睇odds似 半1全3 or 半0全2

支持 橫濱私家雞仲讓人

仲要高水

hey，dont say too much
bvb同華拉先爽

好想allin 0.5/1

nice，gun

ky有無水 日乙

即刻由1.84 去到1.80
真係重飛

東京曾經神話半大全大

日乙冇角

琴日去左馬交走哂寶

橫BIN

心靈東京睇下中唔中

第二輪
1. 馬體會 2.5細✅
2. 火車頭 2.5大❌
3. 多蒙特 3.5細✅
4. 熱刺 2.5大❌
5. 巴塞 3.5細✅
6. 巴黎 3.5細✅
7. 波圖 2.5細❌
8. 拿波里 3.5細❌
9. 斯巴達 2.5大✅
10. 艾斯坦拿 2.5大❌
11. AC 3.5 大✅
12. 肯薩斯 2.5細❌
13. 杜塞爾多夫 2.5細✅
14. 錫菲聯 2.5大❌
15. 史特加 2.5細✅
16. 漢諾威 2.5大❌
17. 水晶宮 2.5細✅
18. 李斯特城 2.5細✅
19. 紐卡素 2.5細❌
20. 祖雲達斯 2.5大✅
21. 曼聯2.5細❌
22. 賀芬咸 2.5大❌

第二輪出水22場，中11場，命中率只有50%，由第三輪開始作出以下調整：
1. 場次多的賽日最多出3場，例如星期六日，如沒有80%信心就唔會出
2. 當遇到贏錢機會極大的賠率會提大家加注 (例子: 琴晚德甲史特加)
3. 由於賠率有機會臨開場調整，我每一場出之前都會先預告，然後開賽前5分鐘再確認，避免中伏
4. 鑑於第三點，過關風險頗大，建议大家小注買過關博下，而單場大家可以平注買，重心場次可以2-3手

希望第三輪目標命中率可以有80%
大家密切留意

Willam Hill 上

又學到野 睇莊贏巨注

頂 以為你爐黎

肯殺c 4.5b 都開埋個日
佢衝出黎7....：369；

閪京又比人禁屌

WilliamHill 絕筆

鳳凰回飛

1400 珀斯100%

日乙主隊

好在跟到！

山雞上場主場先俾阿德cup3球 仲信?

你燈

Goallll拿根1比0

炸

炸乜9啊屌

呢兩日勁多炸同12m

12m 炒多

仆街啦

呢個真 仲黑走左好多12m

炸完就定律

做咩詐糊？

對家入

fake 完0:1

炸完對家入

6k巴打

假到

墨假

無即場補飛

今場似1:1劇本

炸完對家入真係9 成中

主隊開心不到一分鐘

屌你老母

國父 日乙點睇 1.5/2 一棍摳左上去2

Alex手足

冇即場

好彩C7入

反杯啦墨假

正氣

珀斯仲有兩倍你覺得有可能？

點先可以主晉

3:1

2粒應該穩陣 我1.5/2 2倍會少注 1.5 2倍再一注，如果捱到0.5/1 2倍就大注

ok!

珀斯盤唔係1.8幾咩

反cup ok？

本週戒賭，講得出做得到

主客和